fifa18 世盃mode出左未

lm

5月中

5月尾

FIFA World Cup x EA SPORTS FIFA ️⚽️🎮

Introducing the 2018 FIFA World Cup Russia™ update for EA SPORTS™ FIFA 18 - available to download for free from 29th May!

pay attention: this update is no available for switch